呢個係vivi定Lilian

傻傻分不清

大家都是
不用分得那麼細

gigi

vi